手機想轉台有咩推篤

手機想轉台有咩推篤

用緊中移慢過我呀婆

smartone